手段一定要進化，突破現況討論

尋日我寫左一個post，不過無乜人理我

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

我想講我地依家已經輸緊，班賤人已經打經濟，想拉散我地既支持，長此落去我哋好快會俾人反cap

我認為而家最緊要嘅大方向係宣傳要突破同溫層，我哋唔能夠只係喺網上面宣傳，依家每個星期嘅光復運動每次都係同狗對抗 ，我哋應該轉為同當地居民宣傳，要講清楚我地既目標，狗同政府既賤格野。要突破現況，我地既手段都要突破！

好多人會問，我地點解要民意？因為我地要足夠支持做大型反擊

記唔記得點解我地會成功 ？ deadline 升級呢樣嘢我地要用多次

係宣傳既時候，我地要俾賤婦777 9月中前要回應，如果唔係我地9月尾就

1.四罷 - 罷工罷課罷市罷買
2.大型示威
3.不合作運動
4.衝擊所有十一活動
5.追擊所有官員

我地要大型反攻，唔能夠俾土共贏架

推十次

光復香港，時代革命

罷工做唔到 香港人太鐘意番工

無論咩手段都好 最重要堅持

push

721

721
721
721

推

輸你老母咩

「光復香港，時代革命」已經被扣港獨帽子
事實上港獨喺呢刻亦唔係可行路線
革命好多香港人未接受到

大家出唻返送中，事實上係維護緊一國兩制

不如乾脆改口號做「守護香港，一國兩制」

「維護基本法，我要真普選」

1. 政府無得強烈譴責
2. 克警出師無名
3. 中共無從打壓
4. CCTVB任播唔嬲

有機會為現時抗爭既困局帶來轉機，我認為不妨一試！